Complète les phrases suivantes par des nombres :
\begin{enumerate}
\item Dans un million il y a \dotfill milliers.
\item Dix fois cent-mille est égal à \dotfill
\item Trois-mille milliers est égal à \dotfill
\end{enumerate}

